Ax8 用家請入

呢排買左個volume pedal, 睇過佢user manual 個global pedal 駁法都係唔識駁 有無手足願意相教